看到澳門,就知道香港離此不遠鳥

支共真係犀利,拖你後腿,唔比你進步

不步則退